BNO 要比你一早比左你

9月11日先二讀, 相差十尻甘耐, 分明系玩野...睇完9月立法會结果先決定比吾比...
要比回歸前,2014, 2019就比左啦...
英國佬自己都無工開...要班英文發音都吾準嘅人...連掃街工都無你份...

可以提前2讀

block 漏左，block 返先

英國佬一早出賣左香港人啦

要有信心呀ching
英國人始終有良心

Show Blocked User - HKV

笑撚死

屌你，又放負，食屎啦

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

英國又脫歐今次疫情又傷得咁金
又咁多人失業
點會想無啦啦可能會有過百萬人湧黎英國嘅情況出現

單單一個BNO簽名 我諗都簽左十幾廿個

我係鍾意BNO個簿皮
咁點？

又一個P牌

起底

你應該話
平咗都冇飛機走

BNO做硬BC，多謝共匪

又係呢啲廢話，咪就係支共越張牙舞爪平權先越有可能囉
相信仲有一國兩制高度自治時無動作有乜咁出奇

善用起底

收皮啦支那狗 唔撚識打繁體字牙

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化